初選好比踢波賽事講戰術同策略

中聯辦港澳辦驚輸？

搞個初選就操縱到個賽果？
初選只不過係令一個隊伍贏面大啲咁解